港豬攞黎賤 不服來辯

當年蟲泰比人捧到上神台 蔣介石比人當英雄 而家炒晒車勒，雙非係香港人自己爭取返黎 8萬5呢啲德政又比班人插 ，開心啦 而家訓籠屋勒，話香港人係豬係冇講錯

駁唔到

當時慢必同蟲太又有咩分別
人力班畜牲做啲仆街野個時咪又係當睇唔到

唔好借啲意捧人力

呢個時候想扮野抽水捧人力
人力正仆街

引左班熱普城入黎鬼打鬼 香港人果然垃圾

呢位巴打心水清